同中間條友一模一樣,有沒可能瘋狂食女

右邊就有可能

似蝻

差仔？

似JB就得

又係d死差仔搏懵扮鬼仔

個頭同佢一模一樣,有沒機會食到女